其實amway係咪傳銷？

見好多人掃貨

唔係，我做緊，有冇興趣了解下？

垃圾

Ching有咩product推介比我 我皮膚好差

黎緊有個talk,有冇興趣聽下？
btw,我絲打黎

google 下都大把人講啦

有興趣,留TG OK?